究竟幾多人仲玩緊港股?入嚟統計一下

除咗抽新股之外 我真係諗唔到繼續玩港股嘅理由 (淡友除外)

仲玩緊港股我錢多
玩緊美股完全放棄垃圾港股

一隻Tesla等如你港股成個禮拜成交量

兩邊玩由朝賭到晚

港股做淡 美股做多

星期一到五，朝早港股，夜晚美股，星期六日賭波，馬

好過返工

俾港股玩緊

同你一樣 玩股玩到好似手機game咁 仲有錢賺

坐緊
申請咗TD未有
望住Netflix 480開始上

港股已走曬

但我老母玩港股羸到錢

用鎂冚緊港股蝕咗個啲
我都唔想再坐了

港股浪費人生

要睇長線

知道老師